聽日會落雨，大家記得帶長遮

不妨帶多把比唔記得帶嘅人